(IT狗入)公司電腦開過咩程式有冇紀錄

上咩網我就知實有得check
咁開過咩app有冇

你都幾撚串

公司開爐石

邊句串

俾你發現

緊係知啦
你公司有冇IT部先

你會唔會打999: 喂, 警犬啊....

有
本人就係IT部

屌, 咁你講經咩
IT部都唔知邊個知

IT人都唔係範範識架嘛大佬

認真答
睇你公司點set

IT 狗入

見到你個名想開返WOW黎玩

渣架
如果公司出左事要查電腦咪知係裝過咩softtware囉

仲會睇到樓主wts對話

WTS加密左

真唔真
雖然我見個個同事都有用

有咩事要查

Firewall 會有traffic logs

windows build in 都有 log 啦

Firewall個log會log到用過咩app架咩？

有 咩app 咩 software都見到

做咩唔嚇下樓豬

請教下個log係邊度

domain , firewall , windows 都有LOG
要睇一定睇到

睇你公司用咩 新款個啲好low end 都有
Signature 日日都有更新 追得好貼

基本event viewer->application已經好詳細
仲未計防毒， 防火牆， 公司裝d logger

呃你做咩
你做過咩都知

Thanks 長知識
Remote desktop返屋企有冇得諗

樓主唔敢覆

無用
可以定時cap 你screen

本人都係IT狗一隻 自嘲下姐

雖然唔係做IT 但都睇唔過眼
條友咁串都仲認真答佢嘢
唔該各位IT人唔好咁奴性啦
你地比人踩到上心口啦

有得追溯返以前既畫面cap？

你自己係IT狗怕西

商業機密外洩, 通常都係P仔copy左Dcode出去用咪要查

仲話自己IT部
你聽日唔洗返工啦

以前個D冇

做緊development野加dba 野 唔識咁多

同埋我好淺年資

唔洗怕
我返工有7成時間都係上緊連登 一齊死

我見d老野咪又係上網睇新聞

可以掃到裝過咩程式，一裝就打比你問。

乜都有log, 實捉到你

咁算啦 我帶部私伙notebook返工用算

又真係覆樓主

用公司WIFI有分別?

除非你電腦冇上網，唔係一定check到